[iOS/AN] 《逆轉オセロニア 》逆轉黑白棋 (1)

遊戲下載

iOS:

An:

參考網站

官方Wiki:

官方Twitter:

評價網 (S棋):

評價網 (A 棋):

評價網 (各屬性最強):